Revision de la configuracion de SAP hecha por Rafa,
Revision de la configuracion de SQL hecha por Rafa,
Configuracion de SQL en bd del cliente hecha por nosotros,
verificacion de JAVA superior a 7 en el servidor hecha por nosotros,
	http://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jre8-downloads-2133155.html?ssSourceSiteId=otnes
Creacion de los archivos en el servidor,
configuracion del archivo config hecha por nosotros,
Colocacion de los archivos dados por el cliente hecho por nosotros,
Configuracion de la bd Facturacion hecha por nosotros,
configuracion del bat hecha por nosotros,
instalacion del servicio hecha por nosotros.

